港島及九龍地域中學校際游泳比賽

有冇人睇緊?
名校運動仔仔

連登打氣區:

This is lasalle!!

Mighty Mighty Lasalle!!

啲泳隊囝囝post ig相未？

呢幾年開始要派飛冇得入